有感而發 人大左 身邊大部分朋友有事先搵你

以前咩都傾 有講有笑
但入到社會 每個人都有自己條路要行 接觸既行業唔同左 溝通上都算有小小隔閡

口講職業無分貴賤 但查實有邊個唔會人比人

無辦法好似以前咁促膝長談 就連見個面都難

肯一齊傾幾時約出黎食飯己經算好好 更多既係一句依排忙 就帶過左

無事就唔係點搵你 傾多句都已讀不回 但有事想問你幫唔幫到手/識唔識人可以幫到手 就秒回

搵工 買野 裝修 你識唔識人啊？有時比起 唔傾啦 更冷漠

大家都變左 你既領域上解決到佢既問題 你就係佢幾秒既好朋友

究竟係幾時開始 大家唔講野係會覺得尷尬

駁唔到

Same

正皮

打緊篇野 個腦一直係林海峰把聲係道講

同意
真係好朋友嘅，互屌互插都可以吹足成日
真係有心嘅，試過大家特登請日大假出黎見面食飯
定PO主嗰啲朋友，只係你認佢地老死，但佢地心目中你唔係最Top嗰幾個？

朋友定義係可以畀幾時間對方？
你有啲咁嘅感受應該幾細個
我覺得朋友係無見一排都重係關係咁好 大家重好清楚大家咩人 會諗得起對方已經好好 更多係無咗個人

朋友呢樣野不嬲都係各取所需，大家求開心，但同時都要付出心機建立關係。如果剩係識予取予求又無著重過建立關係既話，呢啲所謂就由佢吧啦。

有事先搵你 你幫唔到佢一句byebye都無就藍tick

以前係玩得好埋 都未算老死既 老死一個都夠
互屌反而仲好過大家勁有禮貌咁對待

你講得岩 的確而家可能唔係最top果幾個

依個真 其實一早就知 只係突然覺得都幾唏噓

藍剔都可能冇 禁入去睇都廢事

唔通個個都係咁 一個真心朋友都無 好撚灰

真心唔洗多 一兩個夠

推

冇人認同毒撚

嗰啲唔叫朋友啦下話
由始至終都無當過你係朋友啦

經唔起時間考驗既朋友

身邊一個真心既朋友都冇

Sad 巴打

你都識講有心 好好珍惜你幾個fd

不要再說了

依位巴打好幸福

樂觀啲諗，有人搵你代表你有價值
一直咁諗個心又幾安樂

但只限講佢想知既野

怕煩到人 唔敢搵
但其實歡迎人地搵我既

岩岩出黎做野無耐 個感覺愈強烈
唯一可以做既就係習慣

成日搵人食飯打機講車經，遲d出埋26一定個個星期都搵人一齊出車

老實，我都唔係擅長人際交流，特別係發展新關係
但關係始終係要經營下o既
唔係到頭o黎變到一個朋友都冇

睇你點睇啦，至少人地有事都諗起你先啦~
無啦啦又好難主動搵其他人既

朋友只限於未出身社會嘅人
一畢業後社會上嘅階級觀念就會將人分開
初初出黎做野都好啲，越耐左大家都意識到我未必需要你，你未必需要我
出黎見面其實只係刷自己存在感
當你未成家立室又未係職場發圍，
出去聚只係多一分自悲

巴打 最後果句都好中肯

知道你護咩工/以前做過咩 諗起你 安慰d都係因為佢記得你既

但到頭黎都係因為佢想你幫到佢 但當你幫唔到 就回到以前咁 唔會再點搵你

唔洗做咩

你又岩既 而家就算係好fd 都好難約

零負評

當你好朋友你當我契弟

結婚擺酒俾喜帖

你講完 有人就留左負評

唉 依句講真 真係好hurt 果種無力既感覺

當你好開心以為佢當你兄弟咁 但查實都只係想要你份人情

仲有d人
有事先搵你 無事理鳩你死

我諗有做保險 金融朋友既巴打 感受會深d